今年四歲 鴨 雀仔

手 唔好摸佢地 萬一掂到就要即刻洗手

好波

全城中伏！今天新聞鋪天蓋地全是武漢肺炎新聞，中共x五毛成功轉移視線，全城焦點去咗肺炎度……行動POST不見了。初步滅聲計劃成功進行！

Thx.

廁所！